[0.000]
hello <no-speech> (())
[11.885]
hello
[23.785]
oy kumusta ka dinha' <int> ha
[35.635]
<hes> dungog hinay hala tudahi <no-speech> ha
[47.555]
<hes> sigi <no-speech> dungog (()) <int>
[59.085]
kadungog ko' oy <no-speech> kini nga <no-speech> kuan ba bahin ba nga bibi
[71.025]
bahin sa mga bata' <no-speech> <hes> wala' pa siya matawag <no-speech> <hes> kaluoy sa Diyos man
[82.075]
kaluoy sa Diyos ang mga bata' ba nanghilak pag-adto nako' <no-speech> mitawag siya <no-speech> isturiyahi uniya' ha
[93.985]
og mutawag balik isturiyahi siya nga ang mga bata' nanghilak kay mukuyog nako' uniya' nanghinilakay mi kay
[104.475]
dili' man paubanon sa amahan <no-speech> dili' paubanon <no-speech> tua sa amahan
[116.455]
<hes> wala' ko' ing mahimo' ming-uli' na lang ko' kay <no-speech> alangan og mamugos ko' nga amahan man siya karon na lang daw bakasiyon
[128.395]
iskuwila man gayod sila luoy lagi kaayo oy karon pa nga June puhon
[139.435]
karon nga Huniyo <no-speech> karon nga Huniyo puhon <no-speech> mao lagi na <no-speech> ha
[151.305]
si mama nimo <no-speech> si mama nimo dili' pa <no-speech> dili' pa muuli' si mama mo
[163.215]
kuhaon man daw si Debbie ni mama nimo puhon
[174.075]
bitaw maayo hinuon makakuyog sila didto <no-speech> maayo hinuon aron makakuyog sila didto
[185.965]
mao <no-speech> kay <no-speech> vibes man kana' kaayo sila
[197.895]
<hes> sigi lang basta magpadala man siya sa iniyo <int> <no-speech> ha
[209.525]
sigi lang basta magpadala lang siya magpadala sa iniyo <no-speech> sigi wala' kita' ing mahimo' kay ingon ana' man ang panahon karon
[221.505]
<no-speech>
[233.425]
mao sad <no-speech> ay <no-speech> <int> ha
[245.375]
unsa kadto <no-speech> hinay lagi ka day og tingog <no-speech> hinay imo nga tingog ba
[257.225]
hinay imo nga tingog <no-speech> lugos ko' kadungog
[269.215]
lugos lagi ko' kadungog <no-speech> tuda-tudahi pod
[281.185]
<laugh> <cough> ang imo nga anak ron <hes>
[292.965]
ang imo nga anak pila na ka tuig <hes>
[303.275]
mao lagi pod <no-speech> mao
[315.065]
ako' gani' wala' ko' kakuha' pod sa mga apo nako' <no-speech> ako' gani' kinsa pod kahay nagkuha' karon nga wala' man ko' kakuha'
[326.885]
(()) Asli <no-speech> ha <no-speech> mao gani' og
[336.565]
wala' nay lain og dili' kadto kuhaon dinha' nga Dodoy <no-speech> <hes> siya na lang gayod kadto kuyog piro <hes> hapon na lagi kaayo maayo man to nga nakuha kadto ganiha kay
[347.255]
maka rest ang mga bata' makapahulay ba <no-speech> unsaon man nato'
[359.165]
ha <no-speech> si Dodoy <no-speech> <hes> huh <int>
[370.965]
<hes> huh ini og abot ato' karon ambot ko' nga miabot na ba kaha kadto <no-speech> sa Ma-a
[382.955]
ay ako' gayod nga paiskuwila day oy kay ingon ko' nga ang tawo nga wala' ing grado dili' gayod ka maayo og trabaho
[394.885]
makatrabaho man galing piro ultimo dili' ba <no-speech> <hes> ingon ko' paningkamot gayod doy nga maka-graduate ka kay
[406.225]
<hes> maningkamot ka maka-graduate ka og high school kay makagasto man ang imo nga amahan mag-college ka
[415.495]
galing kay luuran kaayo nga bataa lagi sos og dili' pa lagi apo nay ambot na lang <int>
[426.565]
ha <no-speech> si Dodoy <no-speech> naa man sa Santa Maria
[438.455]
Dodong miuli' na man gayod <no-speech> mmhm
[450.155]
uniya' tua biya' sa <no-speech> ha <no-speech> <hes> wala'
[460.535]
maglingaw-lingaw lang ato' dinha' <no-speech> <hes> pariha sa una nag-program-program mi nagsayaw-sayaw
[472.455]
bitaw <no-speech> uniya' mag-unsa man tag dili' maglingaw-lingaw nga
[482.485]
dili' lang nato' ang mga prublima hunahunaon kay natural man gayod kana' ang mga prublima <no-speech> natural man gayod na <no-speech> mao nga maglingaw-lingaw ta kay para ma
[493.975]
taas-taas pod gamay ato' nga kinabuhi' ba nga malipay-lipay pod ta managsilingan <hes> maghugoy-hugoy
[504.525]
kay dili' ka makighugoy sa imo nga isig-kaingon <laugh> wala' kita' ing wala' kita' ing kuan ana' ba mura og wala' kita' ing kalipay dili' ba
[516.385]
<hes> ikaw ayaw pagsinsiro sa imo nga kaugalingon oy kay na matigulang gayod <laugh> ka og dali' ana'
[528.315]
<int> aw bitaw <laugh> tinuod kana' na ako' gani' man na <no-speech> maistra si Neneng (())
[540.125]
pagkabuntag ana' sayo magkuan ko' magtak-ang ko' og milung-ag mag-init tukar sa radiyo sayaw <hes> basta makatawa gayod na ako' nga anak maistra oy
[551.745]
makaingon nga hasta siya musayaw na lang pod <no-speech> mao nga hinggamay siya
[563.145]
mao lagi ila nga giingon nga <no-speech> ha mao gayod gani' miingon sila nga hala tigulang pa man si
[574.615]
Nang umba ing ni nong Ronnie kay dili' man gayod na naa man gayod prublima gayod piro dili' nako' palabian kay na matiklo tag dali' ana' naa baya' ko' ing heart na masakit ta ana'
[586.545]
mao na karon nga <no-speech> <hes> kuanan lang ko' sa mga bata' ba nga <no-speech> ay dili' ginagmay lang gayod pa-warm-up lang usahay pampatulog
[598.415]
kay (()) oy palahubog na man gayod kana' nga ingon ana' oy <no-speech> ako' muinom man ko' ginagmay kana' nga
[608.275]
lami' ikato og katugon nako' mu-shot ko' ana' <int>
[620.135]
<no-speech>
[622.505]
<no-speech>
[622.541]
